其實觀塘日日塞到仆街 運輸署有冇諗過解決方法？

有暴徒 唔計

無

啲仆街自私撚成日泊街塞住條路 都無人理

拆樓
整闊
中九龍線

關乜撚野事，泊左咁鳩多年，你第一日係觀塘咩

基本上由封紅隧果日開始，塞到而家都未回復番

裕民坊未重建曬都咁
之後只會更塞

人多車多
治標不治本

一係你限制出牌數
唔係起多20條路都係塞
塞的位置唔同左而已

關紅隧咩事 一條成業街已ko觀塘命脈 近偉業街都唔塞 係成業街三線違泊到得番一線

本身規劃就係工廠區
所以至多迴旋處
唔知邊個咁醒改做商貿區
但又唔搞道路規劃
淨識起嘢

未封紅隧都日日塞啦

仲信政府？

牛頭角道同振華道都冇乜車行

無 政府上下都係等運到等到2047 同澳門當年一樣

有呀 大白象輕軌丫麻

臨尾加句紅隧就露底喇 換新ac下次再努力啦

將軍澳隧道 彩虹交通交匯處 近乎得兩條路入既九龍灣新商業區 上有觀塘繞道 下有東隧

點會唔塞到仆街

政府諗野同普通人唔同 咁撚樣既城市規劃都諗得出

規劃問題，寫字樓、住樓、人口越嚟越多，但路面設計係當時港英政府冇預香港有咁多人口，行車路又冇增加，到現在港共軍政府又冇諗點解決問題，只識不斷去增加人口，攪到有啲區直頭會倒塞埋其他區

好似東京咁樣囉, 起多一條地下鐵線囉, 同現在的觀塘線並行
例如叫觀塘南線囉
觀塘南工商區 -> 九龍灣南 -> 啟德 -> 馬頭圍 -> 土瓜灣 -> 紅磡 -> 尖沙咀

最撚大問題係將軍澳隧道落觀塘道個個大灣位
塞塞下可以ko左成條將隧
點解塞 又要歸咎於個大迴旋處

仲有班係油站例位撞車嘅撚樣

就係起唔到地下鐵 先有高架橋度

而家日日觀塘道，牛頭角道，鴻圖道，放工時間一定大塞，行路仲快

Lm

有 就係唔俾車入

個重心係油站例位

塞紅隧係直頭塞到上山
不過只係放大左觀塘交通係有好大問題

利申住山區 唔認為塞紅隧係觀塘塞車主因

係囉 一日最衰都係佔中

成業街、敬業街、巧明街、鴻圖道多違泊出事
塞入觀塘迴旋處，大家又唔禮讓，變成交通意外
塞上加塞

11月開始先日日行個個位
好似都未係好見過
油站例位即係？？

點解決都冇用啦咁多人 你唔解決啲人就唔會解決到個問題

當一個地方條路唔塞嘅時候
政府就會喺嗰度起一條公屋塞爆佢

然後再用十年時間規劃一條新嘅路出嚟
然後再塞爆多佢一次

永遠房屋係先過路面配套

有, 住邊區就要邊區番工
唔準跨區

仲有班黃格撚，明知前面唔郁車都死唔蝕底落黃格唔撚比另一邊既車行，最終咪自己頂返自己

全部home office 應該會好啲

cut 晒所有巴士咪解決到
利伸 參考黑社會林鄭話cut 電車解放港島交通問題

封左地鐵站入開源道車入口，迫晒所有貨車起海旁果邊過，泊街停一架炒一架迫晒佢地入窿咪得囉，只要將住宅區同商業區分格應該有機會改善，但無人會做因爲d老闆個個貪方便要塞大家一齊塞

更係塞車啦，D人違泊無人拉，政府其實一早要將罸款DOUBLE上，再加市民舉報基制去解決，但佢地又唔做野。
另外星期五六日塞就係塞APM入停車場，攪到觀塘出黎可以塞上半個鐘先去到牛頭角。

你知唔知係連登屌違泊會比人屌返轉頭
呢度好多大種乞兒架

應該係話紅隧單野之後唔知點解嚴重左變到日日都塞 以前可能淨星期五先塞 依家日撚日都塞到仆街
架巴士行500米行半個鐘都可以唔到

9月既時候未有咁嚴重 就算塞都係五分鐘十分鐘既事但依家一出公司門口基本上就見到入將軍澳方向全部都係車 七點車龍仲未散行路仲快過坐車

利申九龍灣收工返將軍澳等車連行車要多過一個鐘黨鐵十五分鐘就到但要罷坐

起多個花槽塞鳩死你班仆街

仲要蒙面揸槍

和你貼 連儂廁

仲要起多個凱匯

消防局對開

No

冇
本身諗住用監控燈柱搞點問題
依家比人屌嬲得濟就唔做野

觀塘站應該要做重置，
果個迴旋處真係死位，
二來開源道入面內街多車又多上落貨，
路又唔闊，好難去，將隧之反有將藍，
可能會有機會舒緩到入將軍澳既車流，
但觀塘廠區，除非政府一野收晒重新規劃，
如果唔係死局來。

實施電子道路收費，私家家進入觀塘商業區要收100蚊起
將觀塘道慢線，太子道東慢線，老龍慢線都改為日間巴士專線

巴士多 貨車多 燈位多 舊區死症嚟 而家仲要係做埋商廈區 基本上冇撚得搞

運輸署工程師係唔識交通
全部係第二個部門調過去
坐夠3年等走人

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警

大層殺,做緊

放tg咪得囉

綠色果班呀嗎

其實果d上落貨車唔叫違泊
但真係人又多車又多
迴旋處位 lunchtime 都可以塞兩個字先入到開源道

有時寧願ot一陣避左人潮先走

重建

運吉撚會理
香港獨立 唯一出路

一違法
二改返工時間

睇死你就係冇車嗰啲逼巴士撚

本身個設計問題。 個迴旋處真係頂到死一死。 重有巴士埋站。一放工時段就仆街
重有入apm等位食飯果班撚屌。唔撞車都塞到仆街。撞埋就可以直接落車坐地鐵

T2?

屠殺一半人,做緊

敬業街班仆街亂咁泊車
兩條線變到得返一條

死症？

其實唔係死症，好多PK 唔係落貨都泊架車嚮開源道、巧明街同成業街，總之香港地就好多自能獅。

會唔會諗多左？

我話封紅隧果日開始=我想話理大攪事攪到封紅隧麻煩？

今日都解封左九年都仲塞緊，關紅隧咩事？

我只係point out 個日子，我日日渣車落觀塘我唔撚知？

或者咁講，封紅隧果日後突然塞到仆晒街直到今日

唔知乜撚野事

但你話違泊攪到咁塞，呢個已經好多年都係咁，唔係呢排突然變塞的原因

1-2. 有路口bottleneck同垂直空間限制冇得分層過，越整闊條路同層交錯只會越塞。
3. 中九龍幹線要考慮對啟福道/觀塘繞道同遠啲嘅啟祥道有咩影響

冇改變到區內，要升級偉業街同海濱道先得，但始終冇填海限制咗都係同舊路一樣路口出入，只會舒緩觀塘道同偉業街天橋

整條快d嘅路去其他地方

拆工業區
太多車

係本身就塞，上世紀工業轉移同開咗新路，順應時勢工業區改做商業區同觀塘區改做商住區只係令問題重現，

絕對無

[edit] 不過的確喺迴旋處多反映有樣規劃定咗唔好，就係行人路太窄，行人天橋同過路處差（好耐以前都多人亂過觀塘道），唔預隨時都多人街上行

觀塘咁多工廈停車場
日泊又平, 比我都日日渣車番
最多7點後先走

唔理佢啦，但歷史上轉咗架空，走線都可以討論，沿觀塘道唔改、唔收地先噉，勵業街天橋下路口、觀塘站迴旋處同下通道、將軍澳道同觀塘道經燈位轉就係噉嚟

英治政府都係錯咗，觀塘人口冇錯多咗，但以前工廠區一樣塞車。原本第一代幹線分兩條路線，個計劃比較可取同有潛力；其後建設主要只係服務九龍灣同移除通過車流；而家承載量倒晒落觀塘道，偉業街又俾內街倒塞。

問題係條新捷徑都要出入舊路，你可以睇下而家啲繞道連接上有咩侷限。CKR--唔講啦，SEKD T2路西面塞返落偉業街或者overload海濱道，東面兜咗路又經觀塘繞道同一個路口，快咗去到嗰區，但未知區內車程

個迴旋處好塞

協和街交通燈過多亦係一大問題
可以拆左聯合醫院, 月華街入口同地利亞呢三組燈

超過十年既車唔出牌，搞掂

將軍澳方向上將隧前個巴士站長塞, 一堆巴士埋站塞到返淘大

過左巴士站上將隧再塞過

試過遇到一星期3單

基本上係幾個鐘一單

係每次都要早兩三個站落行路

到時新樓入夥 多幾廿萬人住

你話果度有連儂牆就會有堆狗衝出黎睇住
濕尻司機就唔敢再泊

全部告非法集結 拉鳩哂就冇人 自然冇車
Problem solved

成業街違泊，三線得兩線。
跟住成埋貨車等住入日昇。第三線都無埋

以前call 車 ，架車明明係觀塘，搞一搞都成半粒中先轉翻出去大街

問題係依三組燈係永遠都唔會順

當初規劃根本無考慮到有咁多車
拆曬d舊樓 整寬條路就ok
或者整多條bypass

無

幾十年前規劃觀塘區時
邊諗到觀塘依加變成商業區
道路承受能力追唔上
同理觀塘地鐵站
日日都超負荷

試過幾次係觀塘道塞左成個鐘有多
依家搭另一架唔行觀塘道嘅車算，最多係繞道塞一塞

我試過物華街上唔到14b 諗住行番屋企
行到游樂場個站上番同一部車

早兩個月真係無呢家咁塞，日日放工渣入觀塘渣左三年，之前真係無咁嚴重

除左多左啲仆街泊街塞住，就係多啲黃格撚，觀繞落油站再迴旋處入開源道，再到尾迴旋處其實係一個圈黎，啲撚樣為左自己快一個車位，頂住黃格根本就係貪食蛇自己隊落自己條尾度

重有啲交通燈可以得閒就熄一熄，果頭喺開源度塞左半粒鐘，成條街啲交通燈係熄晒的，但泊好車出番黎就全條街著番

同意
其實成個香港都塞嫁啦 只不過觀塘同某幾個繁忙區特別嚴重
跟本香港呢個地方就容納唔到700萬人
同埋香港政府成個二世祖接管左死鬼老豆間公司咁 淨係識食老本唔識變

過兩年凱匯起好就開始起埋下面裕民坊
收埋上面物華街瑞和街d舊樓
凱匯幾撚好賣

擺明由撚得佢嫁啦
成個九龍東交通咁多年都一PAT屎咁，垃圾政府整監控燈柱就識，交通問題佢當睇唔到。

一講錢就大把人反對
好似公海班違泊撚
又瀨話唔夠停車場 又瀨話停車場貴 又瀨話人人都係咁泊街
屌你買車前都知嫁啦 又唔想比停車場費 一比人抄又發難渣

關咩事，係咁多年都係咁

日頭一有咖啡嗰陣, 成業街同開源道都唔知幾撚暢順
夜啲一走左即刻泊到塞死曬, 根本違例泊車就係元兇

根本就要限制私家車數量
Set私家車十年以上車齡唔俾轉讓可以杜絕一班勉強養到車既人

協和街交通燈仲密撚過彌敦道

會解決問題嘅就唔係正苦啦 以後亦只會解決提出問題嘅人

點改善都冇用，
將東九變成商業中心區已經係錯，
觀塘道一街之隔，
將來又係密集嘅住宅重建區，
將軍澳d車又塞出嚟，
東隧又有一堆車，
點會唔仆街，
而家日日放工等巴士等到想死

本身係工廠區而家變哂商廈，人口密度幾何級上升，加上泊車位不足，逼哂啲車出街泊，當然都有仆街乘機亂泊。。。成個九龍東而家放工時間就塞到無間地獄咁。唔止觀塘，九龍灣都係。每日6-7開Google map右邊一遍紅

問題係真係唔夠停車場，觀塘廣場後面一帶，想俾錢泊都冇位，個爛地收左皮之後更嚴重。
根本就要18區興建多層停車場，落成後就嚴查違泊加重罰款到過千，其實1500左右都合理

將觀塘定做CBD
一定係覺得香港人好多時間可以浪費
日日就塞彩虹鑽石山觀塘牛頭角九龍enw

[url]
[/url]

入邊有提到市中心重建後道路及交通安排
會唔會越改越衰呢

- 公共運輸交匯處預計 2021 年第二季遷入

- 裕民坊一帶道路預計 2021 年第四季封閉

- 觀塘道東行會增加一條行車線，合共 5 條東行行車線
附設 120 米巴士站，以及專用左轉車道轉入協和街（不經迴旋處）

- 康寧道改為 2 條北行行車線，3 條南行行車線，近觀塘道位置將有 5 條南行行車線

- 物華街最終會變成 3 條西行線落山，牛頭角道東行、康寧道南行最終將不能取道物華街上山，所有東行車流要先經觀塘道東行，然後再經協和街上山

- 因應觀塘市中心道路網改為逆時針設計，最終所有進入觀塘市中心新巴總路線必須由協和街 > 物華街進入總站

- 協和街南行只允許公共交通工具進入觀塘道迴旋處，其他車輛不准由協和街直入迴旋處去 APM 或開源道，只能左轉直去觀塘泳池，其他車輛必須改行物華街 > 康寧道南行進入觀塘道西行線，或先左轉經東行線再經迴旋處入開源道

全個觀塘工業區都泊到得返一條行車線，唔塞就有鬼囉

3條線2邊比班仆街泊晒得中間行
岩岩消防車差d過唔撚到

之前真係冇咁塞，呢家係塞到倒灌番上觀繞過埋九展，平時唔係撞左車跟本唔會咁

最濕鳩係有D傻撚泊出彎位, 成日有大車開源道轉唔入興業街或者興業街/瀉圖道轉唔入敬業街

觀塘商貿區真係要起野嘅話，起輕軌都好過起單軌

最好首先出牌費用為現金三十萬，可以用黎扣新車稅

杜絕左天班mk出牛肺鳩泊先

放工時間永遠都有d仆街泊正係巴士站..個個站都排長龍仲要得返單線

開源道條龍倒塞番出黎
呢排都一係坐船, 一係就迫住黨鐵過海
最誇張有次6點係創紀之城上車 , 訓醒6點9仲係未到迴旋處